請連仔幫小弟刪除影到手足嘅圖片

緊急 唔該

[突發]元朗再有襲擊途人事件 被現場街坊制服

唔該啊 連仔

自己report

推

樣樣做齊

推啊

自己report, 連仔會搞
------------------------
聽日去機場既手足記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
咁就全個機場都收皮!!

仲未訓? 入黎幫手簽個名!!
「正式承認中國共產黨為恐怖組織」
個聯署比共匪搞緊, 我地一路簽佢地一路刪人頭, 睇怕真係好驚我地簽得成
唔好衰比共產黨睇好冇?

唔該手足